兩個日本人電話用廣東話吹水

講到好流利 值得一讚